[
  {
	"date": "2019-01-01",
	"title": "Uusaasta",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-01-06",
	"title": "kolmekuningap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-02-02",
	"title": "Tartu rahulepingu aastap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-02-23",
	"title": "Eesti Vabariigi aastap\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2019-02-24",
	"title": "Iseseisvusp\u00e4ev, Eesti Vabariigi aastap\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Rahvusp\u00fcha",
	"kind_id": "2"
  },
  {
	"date": "2019-03-14",
	"title": "emakeelep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-04-19",
	"title": "Suur reede",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-04-21",
	"title": "\u00dclest\u00f5usmisp\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-05-01",
	"title": "Kevadp\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-05-12",
	"title": "emadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-06-04",
	"title": "Eesti lipu p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-06-09",
	"title": "Nelip\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-06-14",
	"title": "leinap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-06-22",
	"title": "v\u00f5idup\u00fchale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2019-06-23",
	"title": "V\u00f5idup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-06-24",
	"title": "Jaanip\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-08-20",
	"title": "Taasiseseisvumisp\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-08-23",
	"title": "kommunismi ja natsismi ohvrite m\u00e4lestusp\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-09-08",
	"title": "vanavanemate p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-09-22",
	"title": "vastupanuv\u00f5itluse p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-10-19",
	"title": "h\u00f5imup\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-11-02",
	"title": "hingedep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-11-10",
	"title": "isadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-11-16",
	"title": "taass\u00fcnni p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2019-12-23",
	"title": "j\u00f5ululaup\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2019-12-24",
	"title": "J\u00f5ululaup\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-12-25",
	"title": "Esimene j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-12-26",
	"title": "Teine j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2019-12-31",
	"title": "uuele aastale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2020-01-01",
	"title": "Uusaasta",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-01-06",
	"title": "kolmekuningap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-02-02",
	"title": "Tartu rahulepingu aastap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-02-23",
	"title": "Eesti Vabariigi aastap\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2020-02-24",
	"title": "Iseseisvusp\u00e4ev, Eesti Vabariigi aastap\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Rahvusp\u00fcha",
	"kind_id": "2"
  },
  {
	"date": "2020-03-14",
	"title": "emakeelep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-04-10",
	"title": "Suur reede",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-04-12",
	"title": "\u00dclest\u00f5usmisp\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-05-01",
	"title": "Kevadp\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-05-10",
	"title": "emadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-05-31",
	"title": "Nelip\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-06-04",
	"title": "Eesti lipu p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-06-14",
	"title": "leinap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-06-22",
	"title": "v\u00f5idup\u00fchale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2020-06-23",
	"title": "V\u00f5idup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-06-24",
	"title": "Jaanip\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-08-20",
	"title": "Taasiseseisvumisp\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-08-23",
	"title": "kommunismi ja natsismi ohvrite m\u00e4lestusp\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-09-13",
	"title": "vanavanemate p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-09-22",
	"title": "vastupanuv\u00f5itluse p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-10-17",
	"title": "h\u00f5imup\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-11-02",
	"title": "hingedep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-11-08",
	"title": "isadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-11-16",
	"title": "taass\u00fcnni p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2020-12-23",
	"title": "j\u00f5ululaup\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2020-12-24",
	"title": "J\u00f5ululaup\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-12-25",
	"title": "Esimene j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-12-26",
	"title": "Teine j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2020-12-31",
	"title": "uuele aastale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2021-01-01",
	"title": "Uusaasta",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-01-06",
	"title": "kolmekuningap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-02-02",
	"title": "Tartu rahulepingu aastap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-02-23",
	"title": "Eesti Vabariigi aastap\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2021-02-24",
	"title": "Iseseisvusp\u00e4ev, Eesti Vabariigi aastap\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Rahvusp\u00fcha",
	"kind_id": "2"
  },
  {
	"date": "2021-03-14",
	"title": "emakeelep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-04-02",
	"title": "Suur reede",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-04-04",
	"title": "\u00dclest\u00f5usmisp\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-05-01",
	"title": "Kevadp\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-05-09",
	"title": "emadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-05-23",
	"title": "Nelip\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-06-04",
	"title": "Eesti lipu p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-06-14",
	"title": "leinap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-06-22",
	"title": "v\u00f5idup\u00fchale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2021-06-23",
	"title": "V\u00f5idup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-06-24",
	"title": "Jaanip\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-08-20",
	"title": "Taasiseseisvumisp\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-08-23",
	"title": "kommunismi ja natsismi ohvrite m\u00e4lestusp\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-09-12",
	"title": "vanavanemate p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-09-22",
	"title": "vastupanuv\u00f5itluse p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-10-16",
	"title": "h\u00f5imup\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-11-02",
	"title": "hingedep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-11-14",
	"title": "isadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-11-16",
	"title": "taass\u00fcnni p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2021-12-23",
	"title": "j\u00f5ululaup\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2021-12-24",
	"title": "J\u00f5ululaup\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-12-25",
	"title": "Esimene j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-12-26",
	"title": "Teine j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2021-12-31",
	"title": "uuele aastale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2022-01-01",
	"title": "Uusaasta",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-01-06",
	"title": "kolmekuningap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-02-02",
	"title": "Tartu rahulepingu aastap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-02-23",
	"title": "Eesti Vabariigi aastap\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2022-02-24",
	"title": "Iseseisvusp\u00e4ev, Eesti Vabariigi aastap\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Rahvusp\u00fcha",
	"kind_id": "2"
  },
  {
	"date": "2022-03-14",
	"title": "emakeelep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-04-15",
	"title": "Suur reede",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-04-17",
	"title": "\u00dclest\u00f5usmisp\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-05-01",
	"title": "Kevadp\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-05-08",
	"title": "emadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-06-04",
	"title": "Eesti lipu p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-06-05",
	"title": "Nelip\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-06-14",
	"title": "leinap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-06-22",
	"title": "v\u00f5idup\u00fchale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2022-06-23",
	"title": "V\u00f5idup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-06-24",
	"title": "Jaanip\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-08-20",
	"title": "Taasiseseisvumisp\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-08-23",
	"title": "kommunismi ja natsismi ohvrite m\u00e4lestusp\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-09-11",
	"title": "vanavanemate p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-09-22",
	"title": "vastupanuv\u00f5itluse p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-10-15",
	"title": "h\u00f5imup\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-11-02",
	"title": "hingedep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-11-13",
	"title": "isadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-11-16",
	"title": "taass\u00fcnni p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2022-12-23",
	"title": "j\u00f5ululaup\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2022-12-24",
	"title": "J\u00f5ululaup\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-12-25",
	"title": "Esimene j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-12-26",
	"title": "Teine j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2022-12-31",
	"title": "uuele aastale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2023-01-01",
	"title": "Uusaasta",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-01-06",
	"title": "kolmekuningap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-02-02",
	"title": "Tartu rahulepingu aastap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-02-23",
	"title": "Eesti Vabariigi aastap\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2023-02-24",
	"title": "Iseseisvusp\u00e4ev, Eesti Vabariigi aastap\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Rahvusp\u00fcha",
	"kind_id": "2"
  },
  {
	"date": "2023-03-14",
	"title": "emakeelep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-04-07",
	"title": "Suur reede",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-04-09",
	"title": "\u00dclest\u00f5usmisp\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-05-01",
	"title": "Kevadp\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-05-14",
	"title": "emadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-05-28",
	"title": "Nelip\u00fchade 1. p\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-06-04",
	"title": "Eesti lipu p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-06-14",
	"title": "leinap\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-06-22",
	"title": "v\u00f5idup\u00fchale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2023-06-23",
	"title": "V\u00f5idup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-06-24",
	"title": "Jaanip\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-08-20",
	"title": "Taasiseseisvumisp\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-08-23",
	"title": "kommunismi ja natsismi ohvrite m\u00e4lestusp\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-09-10",
	"title": "vanavanemate p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-09-22",
	"title": "vastupanuv\u00f5itluse p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-10-21",
	"title": "h\u00f5imup\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-11-02",
	"title": "hingedep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-11-12",
	"title": "isadep\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-11-16",
	"title": "taass\u00fcnni p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "Riiklik t\u00e4htp\u00e4ev",
	"kind_id": "3"
  },
  {
	"date": "2023-12-23",
	"title": "j\u00f5ululaup\u00e4evale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  },
  {
	"date": "2023-12-24",
	"title": "J\u00f5ululaup\u00e4ev",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-12-25",
	"title": "Esimene j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-12-26",
	"title": "Teine j\u00f5ulup\u00fcha",
	"notes": "puhkep\u00e4ev",
	"kind": "Riigip\u00fcha",
	"kind_id": "1"
  },
  {
	"date": "2023-12-31",
	"title": "uuele aastale eelnev p\u00e4ev",
	"notes": null,
	"kind": "L\u00fchendatud t\u00f6\u00f6p\u00e4ev",
	"kind_id": "4"
  }
]